剛剛睇完第一季第一集嘅friends 但我唔識笑 仲應唔應睇落去

我dl咗全集

睇到第7季 就黎睇完唔捨得

我都係睇完完全唔識笑
係咪真係因為太舊所以笑唔出?
定第一集真係唔好笑?

加油，學好英文

睇多季就會識
我果陣都係咁

好好睇喎

睇晒都無笑過
但果陣想學好英文

點解當初你會堅持

第一集仲衰過愛回家
啲罐頭笑聲

一開始係好難頂
印象中係第一季成季都麻麻
但你熟咗啲人物性格就會識笑

唉。唔知仲堅唔堅持好

第一集pilot係麻麻 之後正常返好多